[月經] 曹星如經理人回答Rex幾時挑戰世界冠軍

曹星如經理人話會「傾」打世界冠軍, 但之後又話挑左前世界冠軍河野公平先

夾唔啱時間
你永遠見人地開打就book場打其他人
緊係永遠都夾唔啱時間啦

你估隔離波台咩

河野公平都唔會打啦

幾個月時間準備

喊吖